其實酒樓賣既燒味會唔會靚過街市燒味？

會唔會新鮮d無放咁耐？

咪又係call貨

真呀
唔理大細總有幾款係買返黎唔係自製

叉燒呢

睇個師傅識唔識/想唔想做